美極肥腩 亦要貪吃大貪

肥婆明知減肥是最痛又流汗
若然運動是下一句
只願放棄了重骨架
無謂再動 要是吃肉 更加風趣

係

要是回去 别引出我汗水
拿來韓風Kimchi換我半晚安睡

肥婆咪繼續糟騭我
誰人話在香港都未聽講過
別說喝水肥脹
哪裡瞞得住我
到底是為什麼增磅你很清楚

浸大碩士有一句 不要閉上了我的咀

如何入BU 讀碩士 還是我

誰人教得好 教得差 太清楚

屌你老尾

想繼續升學 但系搵唔到學校
點解讀唔到博士 難道要寫篇論文